Facebook 對白cap圖王

做咩呢個facebook page係咁share連登啲post

佢地係admin黎

同100毛一樣係垃圾

其實都睇得出係
不過我唔明點解要share連登啲post，想知同連登有冇咩直接關係，感覺冇理由淨係單純睇到就share(如果係都幾柒)
你話舊登有個自己嘅page share下自己啲post就正常啫